摩帥評車路士：只懂得玩防反

日前，在曼聯對陣史篤城的新聞記者會上，曼聯教練摩連奴表示，干地取得聯賽冠軍是因為打「防守足球」，並稱自己不會為了奪冠而效仿干地的做法。

摩連奴在記者會上這樣說道：「我們知道如果你從一個‘好事者’的角度去看待上個賽季的聯賽冠軍，你會發現他們並沒有打出攻勢足球。」

「他們踢得是防守足球，是角球進攻。所以根據以上結果，這才是英超冠軍的方法。」

但是摩帥似乎對於干地的打法並不十分讚同，他認為干地所施行的3-4-3陣型，幾乎是就是7個人在後場進行防守。

「但要是你問我我們是否會安排7個人在後場，像某些球隊做的那樣5個人再加上2個防守中場？不會的。」

摩連奴補充道：「我們要試著去踢得漂亮並且獲得入球。但是如果我們的對手強於我們且勢不可擋，那我們可能會為了比賽結果而改變我們的踢球方式。」

「要是有一天為了贏波我們必須要踢防守足球，那麼我會的。」

摩佬又打鳩昨天的我

佢。。。

公道

人不要臉

Fake news

新浪足球

入波多過你隊西波啦屌你老母

球壇黃毓民

10000步笑1000步

摩狗真係有精神分裂

「要是有一天為了贏波我們必須要踢防守足球，那麼我會的。」

不敗之地

當年被人逼害到傻撚左

大大巴打落自己到

佢究竟有幾多種人格

日前，在阿仙奴對陣般尼茅夫的新聞記者會上，阿仙奴教練雲加表示，高普取得聯賽冠軍是因為打「迫搶足球」，並稱自己不會為了奪冠而效仿高普的做法。

雲加在記者會上這樣說道：「我們知道如果你從一個‘好事者’的角度去看待上個賽季的聯賽冠軍，你會發現他們並沒有打出養生足球。」

「他們踢得是迫搶足球，是全場迫搶。所以根據以上結果，這才是英超冠軍的方法。」

但是教授似乎對於鳩普的打法並不十分讚同，他認為高普所施行的3-4-3陣型，幾乎是就是7個人在前場進行迫搶。

「但要是你問我我們是否會安排7個人在後場，像某些球隊做的那樣5個人再加上2個防守中場？不會的。」

雲加補充道：「我們要試著去踢得養生並且獲得入球。但是如果我們的對手強於我們且勢不可擋，那我們可能會為了比賽結果而改變我們的踢球方式。」

「要是有一天為了贏波我們必須要踢高普足球，那麼我會的。」

摩佬笑人泊大巴

摩佬癲撚左

笑4

做乜鳩

假到咁都有人信

摩佬

之前咪屌過大SAM 19世紀足球囉
呢條撚樣真係無廉恥

車路士批評摩帥：只懂玩防反
就差唔多啦

咁多車狗衝出黎

成堆跟車太貼衝出黎柒

但是摩帥似乎對於干地的打法並不十分讚同，他認為干地所施行的3-4-3陣型，幾乎是就是7個人在後場進行防守。

屌你9-0-1喎

佢唔係第一次笑車狗踢防守啦

批評西咸踢19世紀足球

但摩帥今季同上季用曼大踢漂亮足球好堅喎
仲做到三冠王，相反車仔得個英超，仲要上季列強失晒色，基本上同李城拎冠軍果季差唔多

好慘成班車迷撞車

反摩=車迷

no
全世界都係車迷

咁宜家車迷唔係撞曬車咩

似你沖出黎柒多d

堅定流牙
堅既先抽

我身邊既曼迷話摩佬係進攻足球同重用青訓既始祖，原來係真既

獌狗：車迷有車，所以炒車都是車迷子

明明自己最擅長打防反

我話車迷撞哂車，冇話其他球迷冇撞車，做咩咁緊張呀

魔性

之前就fuck off mourinho.

依家就出晒黎幫隻摩狗護航含晒撚奶晒袋底

獌狗真係唔撚要面架bor

呢條仆街自己就算教皇馬打巴都係防反

假到咁都成班炒車，波台狗智商

個個車狗出黎炒車之後話返人柒
笑撚到我

炒你老母閪啊
求其google Jose Mourinho Chelsea Denfensive 已經一大堆摩狗出黎9up屌干地打防守波既訪問啦傻閪

宜家講緊樓主篇野喎，咁都唔係炒車？

好心你就帶你朋友去驗下腦

大家和和氣氣吧

最衰都係你囉
引曬班友出黎諗住有水抽

你全家炒車死撚左啊?
希望你識英文

屌，柒左

話炒車個班含家剷出黎吠2句啦屌

屌你老母死獌狗沖出黎柒

樓主我屌你老母

hi

爵士連加特不代表曼迷

呢句野可以講出口唔面紅 真係便宜仔
你望下上年熱刺個成績先講野

摩連奴>雲加 ok

你車迷

甘快割蓆

雲加不敗奪冠，摩狗得唔得呀

佢車迷黎

屌你老母jer撚夠未

g持老鼠繼續追擊條柒頭

曲線

英超領隊以高普摩佬為首 干地雲加其次 哥狗居末

連加特隻死獌狗又衝出黎柒
球員同會員真係一樣 弱智

即係依篇野係真？